考子List, 幫手睇睇O唔OK thanks

CPU
- Intel® Pentium™ Kabylake G4560 3.5GHz 3M Cache 2 Core 4 Thread LGA1151 $495

主機板
- MSI H110M PRO-VD PLUS M.ATX $380

RAM
Klevv BOLT X Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-KD48GU880-26N160T 連散熱片 $500

火牛
- ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 $399

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319

機箱
- ANTEC VSK3000B-U3 $199

光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

Total: 2422

畀你阿爸睇AV用？

加隻ssd啦陰公

係老豆老豆一齊用, 佢地都係上下網睇下youtube個D

不要幻想太多

兩個老豆

係老豆老母用 [打錯字, 自 ]

想問咩牌子好

買256啦孝子

老豆老母就買廠機算數啦

買部NUC 8th gen算啦
慳位又唔洗煩咁多

佢地整係拎黎上網睇下片,用唔到咁多空間, 買咁大做乜....

Hdd夠用啦

Sm961啦

自膠 呢塊板好似冇m.2

agger, 冇必要自己逐件砌

上網機水人買SSD做乜鳩

唔洗買mon？

舊機個moon未壞

唔駛蓄file, 買hdd做乜鳩？買隻128GB SSD都夠啦

不如平平地買部laptop上網咪仲好
又有保又唔洗買mon

本身個20寸 moon 未壞, 冇理由走去買laptop

laptop駁mon用咪得囉

又易收藏

List無咩問題，如果想用起上嚟順啲加隻240ssd，依家ssd 好平，都係200幾蚊一隻

用ssd睇youtube會快好多 條片2倍速咁播？
成日ssd上腦做乜 係咪都叫人買
老人家用機快慢個丁屎係咪咁緊要

呢條得？保鮮紙都得啦